兩個人同時中意咗你，你會點？

我想變返自己一個算，拍拖都幾煩

隨便屌，我想講咗出泥舒服啲

泥你老母
睇你俾人屌

大獲，唔記得改返自己啲名
屌細力啲

唔該你同第一個講清講楚唔好累人，過來人經驗，完。

我自己都好亂
我都知我衰，多心
習慣左第二個男仔存在，好難改
一方面係2年愛情
一方面係2年友情
點揀？

邊個了解你多啲？

我曾經試過你咁情況 最後friendzone 曬D 女仔

前者
兩個人比我個感覺好唔一樣
一個係成日要我照顧
一個係可以照顧返我

唔係禁簡單咖葉師傅

如果你係驚後悔嘅，就兩個都食
怕麻煩就兩個都friendzone

但係，如果只係三心兩意嘅話，你就揀比較遲有好感果個。因為無佢，你唔會好似而家咁煩。你係因為果個人先至做唔到決擇，即係你暫時擺得較多感情係果個人身上

不過，我話你知你最尾都係會奶野收場

btw 係嚟 唔係泥

呢啲自己都唔知自己想點嘅女，真係害死人，不如學你咁講兩個都唔好再見。咪累人

唔好諗揀邊個，應該分開咁睇，一有比較就唔會得到真正答案

又泥又中都冇人屌

愛情與友情都唔識分 問號

一言驚醒洛克人
不過我打算拖多陣
逃避現實
thanks a lot bro

我係顧曬兩面嘅感受先落唔到決定
手掌係肉，手背又係肉

對唔住大佬
屌細力少少
初次報導

兩者差一線，你覺得男仔同女仔有純友誼
"習慣"令彼得嘅感情變了

報到？
樓主幾大呀？點解仲咁幼稚

iphone順手禁咗隻字就出
無預覽到

唔係因為你打錯字幼稚 係你諗野幼稚

即係點幼稚？巴打直接話我知
唔怕被人屌，真心想知

後者慘過食屎，放得多心機反而仲沒機會